認真問 各位覺得比幾多家用先正常

假設你啱啱出嚟做野 人工得萬幾
老母頭先講...我以前呀 份糧比哂呀媽嫁

3 成

你答你老母：咁係你戇鳩啫

你答佢朋友老母留左間供斷既樓比佢結婚用

起碼自己用屋企幾多就畀幾多

唔會太多咩 話哂自己都要儲錢要用 自己又唔係成日係屋企

重點係佢地又唔係唔夠洗拎我咁多做咩 我想儲起佢地姐

1000

之前比4成，依家無比

1蚊

六成
搵兩萬五比萬五家用

咁又唔好

on9文化
屋企唔等你錢開飯邊需要畀？

有冇聽有錢人家有“家用”呢味嘢？

如果我搵得多都可以比番多小小 但係佢依家個要求我就得番幾千蚊洗...

搵三萬俾五千 過年出雙糧俾佢地
由細到大屋企都無要求我俾家用 不過都係少少心意

$3000

以前幾多零用 而家幾多家用

搵8000傻2500

俾

搵2萬4俾萬5

30k俾15k

完全唔會俾，仲食屋企
全部人工all in大藍籌

3500

以前$5000
加左租後$7000